\begin{acknowledgements}
\thispagestyle{plain}
Assalammu’alaikum wr.wb
Puji syukur kami ucapkan kepada Tuhan YME atas berkat, rahmat dan karunia-Nya sehingga laporan Tugas Akhir dengan judul  \textit{Monitoring Innovation Pot} Menggunakan Metode \textit{Fuzzy Logic} ini dapat terselesaikan. Banyak kendala yang dihadapi dalam penyusunan laporan Tugas Akhir ini dan kami menyadari bahwa penyusunan laporan ini masih belum sempurna. Mengingat keterbatasan pengetahuan, pengalaman serta kemampuan kami, kami mengharapkan kritik dan saran yang sifatnya membangun dari pembaca. 
Dalam penyusunan laporan Tugas Akhir ini tidak terlepas dari bantuan, bimbingan dan dorongan dari berbagai pihak. Untuk itu kami mengucapkan terima kasih kepada:
\begin{enumerate}
\item Terima Kasih kepada Allah SWT. yang telah memudahkan segalanya.
\item Bapak Mugimin dan Ibu Hasnila, ayah dan ibu saya yang selalu mendukung dan mendoakan saya.
\item Ainur Khaliq Ramadhan, adik saya yang selalu mendukung dan memberi semangat
\item Bapak M.Nurkamal Fauzan, S.T., M.T. selaku Dosen Pembimbing Utama dan Ibu Noviana Riza, S.Si., M.T. selaku Dosen Pembimbing Pendamping yang telah memberikan ilmu, pengetahuan dan masukan yang sangat bermanfaat dalam membimbing dan mengarahkan penulis untuk menyelesaikan laporan ini.
\item Bapak Syafrial Fachri Pane, S.T., M.T.I selaku Koordinator Tugas Akhir
\item Minur, Silvy, Shinta, Eka, Genta, Ilga yang selalu membantu dan memberi semangat.
\item Adit, Adjie, Bendra yang membantu saya selama di perkuliahan.
\item Darryl Jannatun Fadhlin yang memberi saya motivasi dan mendoakan saya.
\item Teman - teman agoruz yang selalu memberi semangat dan doa.
\item Teman - teman caisman yang selalu memberi semangat dan doa.
\item Teman-teman seperjuangan di kelas DIV TI 4D dan juga DIV TI angkatan 2015. \\

\end{enumerate}

\begin{flushright}Bandung,  22 Agustus 2019 \end{flushright}

\begin{flushright}   Penyusun \end{flushright}
\end{acknowledgements}